黑色分化警報現正生效

屌!!!咪撚比班蛋糕撚分化到呀
深夜post先黎料搞分化
唔好屌黎屌去又苦行啦
任何人都有機會做錯野架啦 糾正一下佢咪得囉 做乜要屌咁大力
所以我一早講左唔好再跟番以前連登傳統乜都屌
唔該大家比d禮貌啦 對自己手足同路人好d啦
你地屌黎屌去咁又對得住死去既手足咩?
說好的不分化呢?
唔好咁易比人帶風向

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

人唔係十全十美架
仲要我地好多手足都係後生仔
創意多又熱血 咁岩做多左做錯野就屌到咁甘
真係咁想變苦行咩

唔好再分化啦

P牌推唔到 但都充下留言數
同埋大家推番行動post！

唔好再屌黎屌去啦

都話佢唔撚係同路人咯，擺到明嚟攞景贈興係要起底啦下話。

笑撚咗，為咗件蛋糕屌嚟屌去，但係連黑警都未麻包袋到一件

留言屌佢地不如去行動post到留

順便推一推post

推

我只係想大家唔好再以一貫連登仔既口氣起勢咁屌人屌到篤灰咋
對自己同路人口氣好d, 禮貌d啦

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

都話果幾條友係局外人囉。即係你當係中立撚生日啊而家，突登去攞景贈興啊，唔好以為人地後生就以為一定係手足先得架，人地都話做港豬就唔好當人係手足啦，街外人嚟架。

教你啦淋病，只要叫你啲狗臥底扮示威者
唔洗出咩摧淚彈
準備蛋糕，波枱，麻雀台個活動就完架啦

大家屌完推返行動post啦，聽日十八區大大鑊玩起佢！

屌就一定要屌 割唔割睇事主係咪真誠道歉

啊btw 唔贊成督灰是真的，因為無人應該比班垃圾狗再傷害。

將計就計 依個係我地抽出藍絲ACC的好機會 BLOCK7佢地

幫手拉分化post